聽日十八號嚟多次大罷工好唔好

罷工先對香港經濟打擊到
睇返上次成果 都唔錯 罷課又被罷工

明白好多手足都係夜晚出動
但朝早行動效果係最明顯同最好
香港人奴性太重
等我地幫佢哋被罷工
等佢哋嚟一個措手不及
塞鐵

唔好再用罷工呢個字眼啦

直接叫攬炒或者文雅啲叫要經濟停擺

廢時俾人抽水話啲人唔係自願罷工

咁密 點會搞得成
都只係黎明行動被罷工
自願罷工應該一成都無

一鑊熟

同埋 政府明顯打緊民意戰
睇下大家係呢個政治鬥爭覺得民意重唔重要
但我個人認為 政治問題 民意係好重要既一環

要割嘅都割曬
你黃嘅 block完你都明白用意
你藍嘅 唔會因為唔block而變黃

罷得一日 罷到一個月 ？ 到時搞鳩哂冇車窮人 政府春袋完好冇缺